月入冇五萬嘅男人有咩資格溝女

講真，係香港地求其拎個degree ，做返三四年野，點會冇五萬一個月，冇果啲唔該你真係反省下 你有咩資格溝女

年中有唔少搵得三四萬嘅男人想溝我，以為自己好有條件 oh come on!我想講你連做本小姐隻兵都冇資格 仲有果啲有層樓係手以為自己係荀盤，本小姐想講冇兩層二千呎複式係手都唔好學人溝女啦，你連本小姐隻腳趾都冇資格奶啊！

仲有香港女仔根本唔洗靠你地班又窮又醜樣嘅男人埋單，年中不知有幾多外國鬼仔想溝我啊！佢地不知幾nice，仲要有車有樓，床上表現仲好過你地多多聲 你地呢班連登廢青反省下啦，再咁落去連欣宜你地都冇資格去幫佢埋單啊

p.s 二十八歲單身貴族，月入萬五

0分重作！

請善用起低功能。

張開對大腿 比好多五萬以上或有車有樓既逐個屌 屌到你鬆化晒 好似你呢啲女人 唔屌唔鬆化 活係自己天堂到 屌撚完咪又係當你係套 用完即棄

係，所以我跳樓

冇得屌西好橙橙豬 番去打飛機啦

又打埋垃圾文想引人回你再出content farm啊？

死gay佬

毒撚不願面對現實 笑屎禾啦

單身狗就單身狗啦

單身貴族 樓主塊西係咪鑲鑽？

利申 有女

樓主你係咪好撚大壓力

cannot agger more ching ho ball

你岩！

變性人上連登

點樣可以

照你咁講點解你月入得萬五

其實得五萬一個月響香港點生活？

我都覺， 不過有5萬都唔溝你啦

你值萬五咋